韓國網民投票「有史以來最美的韓國女星」：宋慧喬、孫藝珍竟然三甲不入？

第10名：崔智友
第9 名：朴敏英
第8 名：朴寶英
第7 名：Suzy（秀智）
第6 名：宋慧喬
第5 名：孫藝珍
第4 名：朴信惠
第3 名：金所炫
第2 名：金賢珠
第1 名：IU

第2名

金賢珠

出生資訊： 1977 年 4 月 24 日（43歲）

韓仔咁識食

金裕貞呢喂

假撚到...
金多賢都冇
金多美又冇

冇yoona點討論

朴寶英，朴信惠
宋智孝值得上榜

講到有史以嚟，但係冇金泰熙、韓佳人

有朴信惠姐係假啦

喬妹 金泰希 李英愛應該要上榜啦
韓國女明星黎講算冇乜點整容 睇落算自然
Iu頂多算清純可愛 五官唔算太精緻

宋智孝竟然冇

全智賢都無

做大長今果個都無

收睇果d未必識得上網

金喜善都冇